有無人住公屋 泊電單車係屋內？

利申本來同老母+家姐細佬住緊4人單位
家姐三年前嫁左
細佬讀大學住hall
我呢排慳泊車錢 夜晚看更巡樓會推返架車返屋企泊係家姐間房
犯唔犯法？ 認真問 thx

Wtf?

咩車 放到入lift

你都係想人post依張圖姐

以前聽過有人咁做
佢話驚部車俾人偷

唔犯法

咩車
我部車肯定入唔到lift

打側”gut”起車頭入到lift

Monkey, msx 125, z125

窮得好肉酸.....

當年三仔四仔一定要

之前有人覆話有汽油 係危險品 犯左例
樓主自己去問下房署

犯法就未必，擔心出事保險包唔包好過

師兄，識玩車喎，有冇上山

唔好意思 我想用法例去挑戰你
跟據消防條例危險品條例第295章第19頁
汽油係有20公升豁免量 只要唔過20公升都唔需要申報 所以運電單車(連汽油)上樓係合法
一般電單車都係10-18公升油缸
除非你揸goldwing仲要打滿缸油

驚你唔識睇 我cap埋圖比你

私樓應該無問既

爬雞可以揸上去,唔用lift

大家公契指明係住宅用途，你當停車場用即係違反公契

冇話當停車場用喎
我個人財產擺我間屋入面都唔得?

樓主買honda motocompo 咪可以唔揸摺埋擺屋企

笑咗

窮人思維真係特別

鏟草機

公屋仔諗野真係唔同d